我地一定要有共識

個共識就係我地喺參唔參加加泰集會一事上不需達成共識，中意就參加唔中意就唔參加